想問吓433333係咪好穩陣入到U？

重溫

跟我做倫敦金好過

蓋清

剩係知4333可以好穩陣入歐聯決賽

踢多人地3個，緊係入到喇

今年輕鬆

認真，今年1.3人爭1個學位，433333嗰位如果今年考，應該入到u

生不逢時

1.3咁易咩

講緊3322嗰啲都計入去競爭行列